逾30名7.1衝擊立法會示威者抵台灣尋庇護

本報接獲可靠消息，逃往台灣的示威者人數逾30人，均為曾經參與7.1衝擊立法會行動的學生，他們事後沒有被捕，抵台後已接觸當地官方機構。

自由亞洲電台亦有報道，有示威者已抵達台灣尋求庇護。報道中引述一名不願透露姓名的台灣律師，指衝擊立法會後，陸續有示威者抵台，正與陸委會接觸，尋求庇護。該名律師表示，由於該批示威者尚未被捕或檢控，衝擊時亦戴上口罩，難以證明自己曾經參與行動，因此他們要延長居台期限，技術上可能遇上困難。

拘捕完沒收旅遊證件

仆街蘋果 講出黎做乜 荒死無人知

好波。

又話要承擔責任嘅? 又話預咗死? 原來死去台灣做台狗

又不撒不散又呢又路

五大訴求
義士一個不能少
期待他朝係香港重逢

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

用狗仔式游過去拉人警犬
係度吠
佢地聽唔到架

講真咁樣以後唔番黎唔抵WOR

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

屌你老母apple
依家狗已經 check 緊 7.2 至今日往台北航班 15 - 30歲資料

你方死人地唔識主動起底邊d人反送中？